{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_008847",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-08",
        "domain": "자연관광",
        "title": "매화둠벙마을"
    },
    "text": "梅のドゥンボン村 (매화둠벙마을)\\n\n忠清南道泰安郡遠北面東海道301-41\\n\n自然景観と生態環境がよく保全された農村だ。 湿地植物であるヒメバイカゲ、金蛙、晩蛍など環境部指定絶滅危機保護生物種が生息している生態村で、汚染されていない天恵の環境を誇る。 広い干拓地で環境にやさしい農法で米を生産するため、梅のドゥムボン村の米はご飯の味が特に良いことで有名だ。村の名前からも分かるように、村内にドゥンボンが104ヵ所あり、全国最大水準だ。 このうち、人が接近できるドゥンボンは約50ヵ所。村では、これらのドゥンボンを観察するドゥンボン生態学習体験ができ、別途造成したドゥンボン体験場でドゥンボンプギ体験を行う。 ドゥンボン体験場に体験のためにあらかじめ解いておく魚は、実際にドゥンボンで村の住民が直接獲ってきた天然魚だ。張脳参植木鉢作り体験はもう一つの代表体験だ。 村には約3万坪の長脳参栽培地(山)があり、ここから7~10年経った長脳参一本を植木鉢に植えて持っていく体験だ。 毎年花が咲いて実を結ぶが観賞用に良い。 村で栽培する長脳参を活用するため、価格競争力も大きい。 砂丘で有名な新斗里海岸まで車で約20分かかる。",
    "QA": [
        {
            "question": "梅のドゥンボン村はどこにありますか？",
            "answer": "忠清南道泰安郡遠北面東海道301-41に位置しています。"
        },
        {
            "question": "梅のドゥンボン村ではどのような生物が生息していますか？",
            "answer": "湿地植物であるヒメバイカゲ、金蛙、晩蛍など環境部指定絶滅危機保護生物種が生息しています。"
        },
        {
            "question": "梅のドゥンボン村で生産される米は何が特別なのですか？",
            "answer": "梅のドゥンボン村の米は、広い干拓地で環境にやさしい農法で生産されており、ご飯の味が特に良いことで有名です。"
        },
        {
            "question": "梅のドゥンボン村には何ヵ所のドゥンボンがありますか？",
            "answer": "梅のドゥンボン村には104ヵ所のドゥンボンがあります。"
        },
        {
            "question": "梅のドゥンボン村でドゥンボン観察やドゥンボン生態学習体験はできますか？",
            "answer": "はい、梅のドゥンボン村では約50ヵ所のドゥンボンが人が接近できる場所にあり、ドゥンボン観察やドゥンボン生態学習体験ができます。"
        },
        {
            "question": "ドゥンボン体験場では何を体験することができますか？",
            "answer": "ドゥンボン体験場ではドゥンボンプギ体験や張脳参植木鉢作り体験をすることができます。"
        },
        {
            "question": "ドゥンボン体験場で使用される魚はどのようなものですか？",
            "answer": "ドゥンボン体験場で使用される魚は、実際に梅のドゥンボンで村の住民が直接獲ってきた天然魚です。"
        },
        {
            "question": "張脳参植木鉢作り体験では何をすることができますか？",
            "answer": "張脳参植木鉢作り体験では、約3万坪の長脳参栽培地から7~10年経った長脳参一本を植木鉢に植えて持っていくことができます。"
        },
        {
            "question": "梅のドゥンボン村で栽培される長脳参はどのように活用されますか？",
            "answer": "梅のドゥンボン村で栽培される長脳参は、観賞用に利用される他、価格競争力もあります。"
        },
        {
            "question": "梅のドゥンボン村から新斗里海岸までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "梅のドゥンボン村から新斗里海岸までは車で約20分かかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 517
    }
}